港產片鎗火0對白踢紙球真係世界級

無對白但表達緊5個人開始建立情誼

《柔道龍虎榜》古仔喺條街練空氣柔道完勝

黑社會叫隻雞原地跳睇真波定假波 完勝

彈弓加兩磅

Classic

鐵盤頭
換個1.6mm 厚爭口
要減壓縮比
turbo 加到1.5個bar
要埋turbo 焦
70mm 頭批
鈦合金死氣喉
油冷
鉸牙避震
不過前後彈公就14k
頭中尾加sti power lock 同極力指
換埋部mines 電腦仔

商場果度好好睇

林雪坐車去搵文哥諗住幫阿信求情嗰幕都好正

嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟

蛋糕加兩磅

荃灣廣場

有聲

次次睇完好懷念

配樂都係世界級，當年有人cap 嚟做手機鈴聲

杜sir啲戲真係好多經典場面

有無人要咖啡？

奶茶？

阿華田？

唔好意思呀？

有無人叫嘢食呀？

四毫子，四毫子呀

一個唔覺意執二百幾萬

哈哈哈哈哈！

唔好坐啦，阿哥等緊

片？

有高低音㗎

43:18開始

其實華哥係hi 野hi 得多跳制定九唔搭八